(打機聲音導航)測試重製英雄 - 加里歐

歡迎入黎吹水